
                      Buen final para una saga que ya hacía aguas por todos los sitios. El antiguo Egipto es de lo mejor  de la película,  con alguna aparición estelar. 
Entretenida.
        
            